我愛你

幫我

我bb見到唔得掂㗎

檢點D啦

hi幫我

no flirt me

no money no talk

點flirt

臭雞

搵錢掟我

好窮

毫子

一百蚊唱哂做一毫掟死佢

屌你老母

好重

不如你比100蚊我

屌佢好啦
唔好屌我

三萬

想磨你屎眼

搞我條女咩2c